好驚朋友問起你近況

好驚朋友問最近近況
問你識到另一半未
因為你唔好意思講
你因為唔小心鐘意左個錯既人
擺左成擔心血落去
最後發覺是比人玩
但move on唔到
一直係到難過
所以感情狀況進度係0
覺得成個世界其他人都前進緊
但只有自己係地下個窿到上唔番黎
有無人明白我講緊咩

明

人生唔淨係得愛情，唔好咁在意人地諗法

搵返自己

完全明白

以為自己開post

同你情況好似 未moveon到嘅時候白白浪費咗好幾個機會，到move on 後就一直咩都無

我明白呀 我都俾人當傻仔咁玩

屋企人問我近排做咩唔出街

明, 我仲未夠膽同屋企講我又散左啦